側田出番黎係tvb唱歌！？

真係好好聽

側田打手表示支持樓主 負皮是我比的

唔只佢，呢個節目好多歌手都好鳩勁

仲係好撚好聽

屌，好後悔無買演唱會飛